［非割席］唔該大家諗清楚每個行動嘅後果

民陣1/1 吹雞遊行
呢排就有好多人開post話要嗌獨立
但係
做之前諗清楚個後果
我並唔係話獨立唔得
但係依家咁嗌係絕對無幫助
首先班曱甴 由6月到依家都無比人追究過罪責
我地就有唔少手足被捕還押
係武力唔對等嘅情況下要係短時間達成獨立
係極度困難
除非做到全民勇武 同埋真係個個都夠膽食實彈
但係6月到依家就係無！

以我所見
我就覺得應該循序漸進
當警隊被解散 被捕手足被釋放
我地所面對嘅威脅就會相對地減少
只有係呢個前提下我地先可以有更大嘅話語權同埋威脅

要嗌獨立唔會阻止 但係要諗清楚後果

推

唔係要割席 但係真係要留意

人地美國議員都出聲叫我地慢慢黎

1/1

全力裝修算，唔好花力氣討論嗌唔嗌獨立

我擔心被人帶風向

要堅守本身嘅目標

學美國佬做野咁慢死得啦

推！

我自己覺得依家嗌係操之過急
你要嗌我唔會阻止
但係我係覺得咁樣幫唔到我地
你可能會話咁樣可以表達訴求
但係我地面對嘅係一個操控成個國家幾十年嘅極權
你覺得會唔會咁輕易嗌下口號就可以獨立
要獨立嘅方法一定係全民勇武
同埋每一個人都有必死嘅決心
但係依家係無

撐樓主

同埋我地嘅武力係極之不對等
除非真係可以聚集到多位真·勇武

唔認同咪唔好接囉

唔一定要軍事勝利，宗教勝制或者文化勝制都得。

幫我推就得
或者同你識嘅人討論下自己嘅諗法
說服對方

唔會接都唔會反對
我係希望提醒下大家諗清楚

係 但係如果係面對中共嘅話
呢個我真係諗唔到可以點做
因為佢地做開武力鎮壓

你無方法唔代表其他人無

返屋企念力抗爭

咁就要做
我只不過係覺得依家嗌獨立太急

你又知我係念力抗爭？

嗌兩下就真係獨立到?
係既話五大訴求就唔使嗌到今日都未搞掂

唔會割席但係要提醒佢地諗清楚

例如？？？？

到世界和平
有齊5大訴求

就唔會有人爭取獨立

見步行步
所謂50年不變就到
我地如果今次大勝
到時候就一定會再有
但係依家嗌獨立
我個人認為操之過急

同意！首要任務係追究警暴同撤銷義士所有控罪！

係！

雖然而家連登風向吹獨立 但覺得樓主無講錯 真係要諗清後果 而家一月一嗌獨立 除左過下口癮之外有咩幫到場運動先 相反 外國議員難做 其他國家議員仲點光明正大撐人權法 我地點贏國際戰線？第二 本身我地運動有民意 有中年 長者撐就係因為我地爭取嘅係良知 而唔係港獨 如果要冒住可能失國際同本地嘅民意險 但又睇唔到有咩明顯效益嘅話 我會唔嗌獨立 仲有大家唔好唔記得我地仲要贏立法會

循序漸進？中共都話香港普選要循序漸進，不能操之過急

支持各有各做
想當初講時代革命果時，好多人都話唔好叫驚得罪中共
如果叫完獨立之後有好多人和應跟住叫，咁民意就會係支持，你點阻都無用

你嗌獨立嘅話 唔會阻止
但係諗清楚對呢個運動有咩幫助
同埋分析清楚依家形勢足唔足夠我地咁做

係，所以我唔會阻止
我都唔驚得罪中共
我係擔心因小失大
但係如果到時候獨立呢個理念真係成功
我會毫不猶疑支持

香港獨立

無錯，唔好唔記得中年老年有唔少大中華膠

實現晒五大訴求有冇可能?
解散警隊有冇可能?
答案大家心入面知道就得

You are not wiser than US

每人諗法唔同
個抒己見

屌，班5毛帶風，等共畜可以大大力打港獨撚。
連popo都打唔死，獨條撚咩，唔洗咁認真

上次反加泰撚又係咁
係唔係又想比人屌

咁快唔記得？

嗌獨立有乜後果 派老解打你？ 比位人入？ 定係告暴動？

火魔爆坦克

加泰我支持

又重演加泰集會 唔好舉美國國旗 唔好嗌時代革命

其實叫口號都無所謂，
外國自然識隻眼開隻眼閉，
好似早幾個月對待勇武咁，
但唔可以取代五大訴求。

公關場合必須強調中共食言，
所以先會有人支持獨立。
中共不守信用係最大共識，
只要日日講，外國未必會割。

「唔好激嬲共產黨」2.0 or 3.0
屌你老母無大台、民主制就係容納不同聲音
你而家就自己帶頭滅聲、自我審查
屌你老母拖後腿

之前加泰集會咪話會搞到美國幫我地嘅
而家個act 係咪通過唔到呀屌你老母

國際戰線少左光環

你所謂見步行步就係將個問題留比下一代，根本機會得一次，錯過就冇。你要我地2047再行出來反抗多次？有可能咩？到時中共咩都滲透曬啦。

你嗌時代革命唔會阻止
但對運動有咩幫助？形勢夠唔夠做？

你嗌五大訴求唔會阻止
但對運動有咩幫助？形勢夠唔夠做？

不如循序漸進咁爭取獨立調查先？

所以講到尾根本唔應該自我設限，抗爭亦都唔應該有底線

不過樓主你提出要大家思考清楚係好事

要嬴一定係同大陸人聯手，我諗唔到嗌獨立對呢個目標有咩用

醒下啦ching 唔通叫幾句獨立 外國180度轉風向咩？

俾位人入呢個低能point 講撚咗半年
都仲有樓豬呢D 弱智講到發現新大陸咁

無咗班中年/長者/淺黃嘅支持輸立法會算唔算後果？咁嗌獨立有咩好處？即刻有軍隊 水電獨立到？

支持

721831

其實嗌獨立同宣佈獨立係兩回事，你嗌都唔嗌邊到有人討論？

中共食言 香港獨立

樓主等民主等咗幾耐？我08年等咗11年幾喇，世界盃都踢咗三屆喇，唔知我百年歸老，人類登上火星前香港民主時機到未？

等時機呢三個字真係好哲學好有深度，深過太平洋⋯⋯⋯⋯⋯

真係
你遊行嗌獨立係咪真係幫到場運動 要自己諗諗
不過 不分化不割蓆不篤灰

我唔係驚佢地
我係唔想因小失大
當然你要做我唔會阻止
並唔係帶頭滅聲
只係抒發己見

五大訴求都操之過急添
而家撤回咗啦都，不如袋住先啦

人哋近7成美國人支持香港獨立

反中 同中聯手。。。？

咁嗌完爭取唔到五大訴求你又嗌？
根本嗌獨只係開始行上獨立之路既第一步，你唔嗌人地連獨立都唔會討論，各有各做啦。

加泰集會令國際戰線粉身碎骨添

全力追究警暴啦。

咁多分支任務。做唔做得晒呀

繼續嗌五大訴求，係我地決心堅定嘅證明
你嗌香港獨立，唔係唔得，但係變咗多個分枝

的確照咁諗其他口號都好似無咩幫助
不過大家諗清楚先行事就夠
我都無諗過阻止

我純粹覺得五大訴求勉強叫做完成兩個，叫香港獨立實際係想點？淨係嗌定想其他國家出手？但美國都話唔插手獨立，好難搞波。

我都等緊
我就係下一代
所以頭先有人講話依家唔獨立遲少少無機會
我唔會咁諗
因為到時候我都會照做

如果咁睇嘅話就唔同
各有各做我唔會阻止
不過大家諗清楚就得

等完人權法又等區選，等完區選又等垃圾會，等返拜山先啦不如

你只係開空頭支票
同獨派講，遲下一定有機會，等下啦

同當年泛民有乜分別？
今次投7啦，下次先投天琦
天琦咁後生，大把機會啦
結果？

[公投] 有冇人同意改口號

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前有7000幾個正評要改口號
我地差啲改嗌"愛國愛港 反黑反暴"
而唔用"光復香港 時代革命"

問題係香港獨立係得唔到二百萬人支持
而家根本就係想騎劫五大訴求

屌你 因小失大 講到叫左口號就會輸咁
唔叫就會贏

想快唔係唔得
但係要諗清楚依家形勢許唔許可
首先要做嘅絕對係足夠直面班曱甴嘅武力

到立會贏左
5大訴求又有階段性勝利

就會去返議會抗爭，玩永續制度抗爭
到時更加無人嗌獨

五大訴求有排都唔會發生架啦
甚至林鄭林鄭林鄭下台下台下台都無發生過添

我想試下嗌完香港獨立係咪中環就會出解放軍殺曬成群人
之後世界再因為香港獨立就即刻同抗爭者割
外國佬乜利益都唔理lu 佢地唔可以支持人地搞獨立架

樓主係鬼

對中共,美國同其他國家帶來既壓力最多都係財政上,外交上既問題,只有係大陸既中國人反抗先係對佢地政權有威脅

左膠當道 屌

個陣我未有投票權
坦白講換著係我 我會投天琦
但係依家嘅形勢
純粹我自己分析
我覺得太快
我自己覺得 解散警隊 同埋釋放被捕人士要做先

咁其實5大訴求，解散警隊都係要槍先做到
不如唔好叫以上兩個口號啦
根本想做咩都要槍，叫口號都要等有槍先叫得就死啦

嗌完解放軍出嘅話我一定嗌
不過佢地都係摺被only

想講返，你留意依家初中越來越多人講普通話而唔講廣東話。每日150個繼續落去再加所謂引入精英，中資繼續落來香港。到最後其實成個世代係被中共洗左牌，到以後唔係我地會唔會再企出來既問題，而係得返我地最後呢一代先係真正既香港人。2047就算公投，都只會被新香港人一人一票咁幫我地投共咋。所以其實推廣民族自決獨立既風氣係刻不容緩。

五大

舉美國旗當初都得唔到二百萬人支持

光復香港時代革命有7千幾正皮話要改添
[公投] 有冇人同意改口號

列寧在1917年的作品中狠辣地諷刺那些不斷地為革命尋找「保證」的人：
這種「保證」有兩種假設的講法，例如「具體的社會必要性」－－
「我們不應過早革命，因為時機未到，我們要等到條件成熟，然後符合歷史發展的規律才可以開始。」
「社會主義革命言之尚早，工人階級不夠強大。」
或者是另一種著重民主正當性－－
「民意（大多數人）並不站我們這邊，我們的革命不能成為真正的民主。」
仿佛在革命先鋒隊武裝政變之前，還要從「大他者」中尋找許可，又例如，在某行動前發起全民公投，以確保大多數人支持。
在列寧看來（拉康亦有相同觀點），革命，「只能容忍自身」(ne s'autorise que d'elle-meme)我們必須確保革命不會被「大他者」掩蓋。
一旦害怕「過早奪權」「尋找保證」，當中的畏懼就會將革命拖進深淵，而長期以來，列寧所斥的「機會主義者」的心態，就是藏在這個深淵中，列寧堅定地表示，「機會主義者」是根本上的錯誤，他不過利用「客觀條件」「客觀規律」作為保護色來掩蓋對革命的畏懼，這就可以解釋，與這種畏懼鬥爭的第一步，就是要明確思考「怎麼辦」這個問題。

－－《列寧2017》 齊澤克

叫獨立咪即係俾晒位(係勁大個位)政府入，分散左五大訴求，分散左警暴問題，跟住d舐共狗又走晒出來講，傳媒又只報港獨，大家諗清楚

依家似係你無諗清楚，依家係港獨發酵嘅最佳時機，叫下又可以增加討論點解唔得？

藉口論？中共打你要藉口？

外國支持論？外國又支持獅粥同火魔？再者近7成美國人支持港獨。

循序漸進嚟？過咗呢次仲有機會？你肯定香港人會有機會慢慢嚟？

根本叫下口號就無題，係睇大家肯衝破幻想中嘅恐懼未，呢個恐懼就係中共唔鐘意。

我哋怪責過上一代有民主回歸就滿足，我唔想有愧於下一代，唔想佢哋話點解唔為佢哋爭取獨立，滿足於中共治下嘅普選。

「又屈我哋港獨，我哋五大訴求邊一樣係港獨呀！」
呢番說話已經聽咗無數次，真係好嘔心好撚嘔心
五大訴求入面個每一樣都係獨立理念，每一樣都只有獨立之下先可以真正達到，每一次都親手抹殺自己嘅未來，究竟係咪連自強獨立嘅勇氣都冇，屌你老母

咁你咪唔好嗌囉
做乜要逼人唔嗌？

依家唔嗌 遲下無得嗌 無人知未來係點

支那人條根太劣

我邊句有逼人唔嗌?

唔講呢啲得個講字嘅嘢。我求你哋做返啲真係幫助到手足嘅事：
1.無裝、無打狗準備就唔好屌狗，真係累死前排嘅人
2.著black bloc，咁已經保護到前線，和理非唔該有返啲用

新彊獨立嗌左幾耐 夠唔夠大聲
新彊人權法過左未

加泰說好的後果呢

如果大嗌完獨立出事
覺得承擔到 對得住2百萬人 義士 烈士
咪嗌

如果出事覺得自己到時會死狗咁
就唔好跟人嗌 獨立思考

呢d唔係改變五大訴求
香港獨立好明顯係五大訴求以外嘅嘢，而家明顯係見到有集會先黎搶focus. 擺明想騎劫

割席既人永遠話自己非割席

嗌香港獨立唔緊要，但係要擺多啲時間落五大訴求。

都係哥句
你可以唔叫，但係唔好唔比人叫

同意

仲唔覺得搞普選就係要港獨咩？
醒下啦大佬

戇鳩 根本以而家個勢 我地贏撚到開巷 要獨立一定獨立到 係我地費事搞到大陸頭痕咋講到我地呢邊輸咁 屌你咩阿sir

我就覺得呢D野係要靜雞雞的
你叫唔係唔得 我都唔會阻你
但係叫完係對場運動無大幫助
1. 美國佬好難打住人道人權的理由幫你 （咁係幫人分裂國家）
2. 獨立呢樣野 你叫完可能令中國加速壓制香港 （網軍 廿三條）
（雖然CCP點都係會廿三條）

利： 支持獨
但唔洗講出口 連登同文宣 share點解香港有能力獨
始終都係少人支持
我地用一己之力點會反到CCP
點都係要八國聯軍杯葛中國要佢退

D人成日講 「唔叫就會贏咩」
係 唔叫係唔會贏
但係叫左就難D贏

難聽d講
你係咪做左美國隻狗

沒有普選

嗌下會死咩
你越唔嗌，就越少人想獨。
個道理係同多人就安全一樣，越比人嗌，可能就越令到人想獨立。越多人想獨立就越易成事。
又唔係嗌左就即刻獨到，嗌下比獨派既人拉更多人加入咪仲好

贏左乜
真心想知

五大訴求易啲?

全民勇武先可以講獨立 係呢個階段

唔係唔比你叫
應該問緊你嘴炮完之後有咩資格令香港獨立
同埋國際仲會唔會支持 例子有加泰
極多五毛post開始借港獨嚟分化同引互屌

集中番五大訴求啦
要全日和理非

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

幾時有講短時間內要獨立
獨立is an option
請勿打稻草人

push

得喇永續抗爭吖嘛，投泛民吖嘛

香港獨立只可以係就黎嬴個陣叫
大家明唔明白呢樣野有幾緊要
一日未有優勢一日都只係可以放係心度
忍辱負重吖各位

純粹問 點解覺得獨立到？

Sometimes naive

我唔會阻止
但係好似同民陣割席咁
你幾時嗌都得
做乜要係民陣大遊行嗌我真係諗唔到佢地點兜
幾憎民陣都好 你係佢個遊行度嗌港獨同割佢席有咩分別？

咁你覺得點可會五大訴求 缺一不可

循序漸進 咁你有無進？
而家嘅反抗意識萌芽 如果大家係呢一刻連準備獨立又或者提出獨立
咁幾時適合？對於中共嚟講 你要求民主與獨立無異

贏到開巷都講得出

班狗呢幾日仲癲過之前

美國隻狗VS中國隻狗你點簡

我就覺得應該循序漸進
所以依家慢慢開始嗌香港獨立
同時亦無迫人地獨立

當警隊被解散 被捕手足被釋放
呢樣野根本無可能做到

按樓主咁講應該呢一世都唔洗獨立

揀唔做狗

你用你死人腦
唔靠外國單靠香港邊可能贏到？
你全民勇武贏到警犬都仲有解放軍

唔係你想唔想做美國狗
而係你無得㨂

講一句獨立好易，但認清現實係更重要
我知連登細蚊仔多，但其實世界唔係你想像中咁簡單

有樣野唔明
點解永遠有班人，美國叫咩都叫好開心，好似一定要做咩
美國話咩，美國講咩，我地都要跟唔好做。

如果有一日，美國同你講，唔好武力，係咪即刻唔再街頭抗爭

我支持港獨，亦明白而家未係時候，但絕對唔係因為美國叫唔好就唔支持

有人嗌港獨，咪嗌，而家的確係一個好好既醞釀期。到2047之後點算，有啲野唔係今日叫人做就做到。

而家叫，就好似當年魚旦咁，種左粒種子落去新一代既人到，呢樣野遲早都要做。

鬧我把撚呀,鬧我樓上呀嘛

唔獨立又點做到「解散警隊 釋放手足」？

認同各有各做，我相信大家都係思考完覺得係好先會叫香港獨立，唯一出路。唔好比機會人地分化到

有主人唔做,會簡做狗?

我就覺得
等工會系統完全成熟
黎一次真罷工
至少show比對家睇我地有籌碼先叫獨立都未遲

樓主都唔好操心太多，有好多野係我地想像唔到控制唔到

無人知結果係點
做自己認為岩既野就得
最緊要目標一致

樓主去現場講喇

想知憑咩可以解釋到警隊 係咪靠你地ig分享好嬲好嬲

消費民意咪呢啲見多人撐就出黎用自己理念騎劫人地
係咁攞不割蓆同兄弟爬山做擋箭牌
即管睇吓係咪真係咁多人撐你地囉

會成功就支持

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

有五大訴求 基本上已經獨立咗一半

依家開始嗌香港獨立根本係最好時機，過左半年港共連五大訴求都唔肯承認，d人就會開始諗依家既理念到底岩定錯，只要有人嗌香港獨立又比佢地聽到，佢地就會思考係咪獨立先係真正出路。

如果學樓主咁講，會成功先嗌先支持，蚊瞓啦。口號唔係淨係攞黎嗌架，可以攞黎啟蒙架。嗌個口號都要諗過度過，樓主想學以前泛民咁爭取民主中國爭取幾十年？

要嗌我唔會阻止
但我就唔會再出嚟
從來我都唔支持港獨

嗌獨立嘅後果就係會越來越多人支持獨立，本土論述遍地開花，香港人終於搵到2047嘅答案，香港人抗爭嘅意志只會更加堅定明確

邊撚個美國議員？睇過？所羅門呀？

佢撚係議員呀，佢只係美國幾千幾百萬個共和黨員其中一個，你搵個美國議員明確表明反對港獨嘅俾我睇

支持自治=支持香港=/=反對港獨

After

同意 理性d唸下啦連登仔

你藍屍扮乜野阿

走啦 五毛狗

咁撚冇尊嚴
我一直都覺得人權法係互相利用 唔係做狗

Action speaks louder than words

嗌完有咩後果？又唔講？
嗌完解放軍全面進場？

我都對獨立有保留（純粹時機問題）
不過假如大家嗌我會跟住嗌
同進退

嗌吓都唔俾

咁雙普選中共都唔會俾
又唔好嗌了

釋放義士
林奠話無可能
又唔好嗌了......

天滅中共都有人嗌 咁又點？

真普選同香港獨立難度差唔多，不如直接嗌獨立

香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

呢兩個禮拜勁多獨立風向

認同

老美縮翻入子宮就前功盡廢。
而家已成功喚醒維吾爾條綫，(星期五印尼大遊行，再之前土耳其)
再落嚟就喺西藏。
唔好一嘢打沉自己。

人權-先喺先進政府不能不理嘅事。

重有，啲獨撚，
你哋之前乜撚雪獅子乜撚雪山雪糕mountain cream 無舉過咩？國際有無應過？
嘅然A路唔通
而家B路通通哋，應該繼續去喺咪？
又搞翻A路？

嘩...唔支持港獨就藍絲呀？
咁香港大把藍絲

果日HKIP肯定出黎騎劫
到時黑警清場佢地肯定第一個較腳走人

真普選一個兩制寫左
港獨無理據
外國人好重視合約精神
唔鍾意聽就算

天滅中共，唔係中國
港獨係從中國分離
中英聯合聲明上左聯合國既法律文件
唔鍾意聽就由佢

Hi樓主

國際法寫明殖民地解放時有自決權，香港係法理有權獨立

今時今日中共就係中國，無得分，分唔開

咁要講理據
雙普選係基本法寫左
特首係有特赦權
港獨係要反對中英聯合聲明呢份法律文件
唔鍾意聽就由佢

咁要去國際法庭好似南海爭議咁打贏左先
或者英國自己放棄中英聯合聲明
唔係自己講架係咪
人地只會覺得香港人想毀約
都係唔想聽可以由佢